養隻鼠真係一波三折 2

過左身。。。

有好多好多野想講 真係有好多好多野想講

太多
講唔岀口

有三大樣野想講

1

本人在此 多謝咁多位巴絲打幫助我

無論係過往 or 財仔今晚(我隻鼠叫財

多謝你地比唔同既建議我

財仔係天堂上會多謝哥哥姐姐

2

在此想多謝我女朋友同屋企人

佢勸說我養財仔

教導我

屋企人雖然口硬話放佢出街

但都係我去旅行時照顧佢

需要屋企人好on9 比d 落左鹽炒蛋財仔

但都係基於愛

3

多謝財仔

比個機會我照顧你

係你臨終時 你都張大眼望住我

平時就算咬我也不痛

係哥哥對你唔住

冇再細心d

係哥哥冇錢

我應該帶你去24小時醫院睇

但我冇能力

係我虧欠左你 但都好多謝你呢1個月入面既陪伴

我全家都因為你多左好多歡樂

再見了
你好鐘意跑步 仲要跑好快

希望會跑到上天堂
一定會

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

一早要睇醫生
不過動物係咁 壽命短

我都好掛住我個B吖

太遲先覺悟到佢到左危險邊緣。。

過去的就讓它過去，曾經畢竟只是曾經

真係好難受

佢最後係我身上離世

我十分明白呢種痛同心情

佢先得三個月大

我養佢個時我有定心理準備
佢老左會離開
但佢咁細個。。

之前養過隻熊仔鼠2年

最鍾意熊仔鼠，最得意又肥c大隻，性格又乖

真係的。。。
我個隻仲要鬼咁活躍
一日到刻都跑步
點會估到最後心臟病發離世左。。。

跑步最好，自己玩，用靜音轉轉就搞掂
後尾養一隻半夜三更咬鐵籠，好鬼嘈
又覺得佢好想出黎行又冇得出好慘

啲加油努力嘅廢話唔講啦
只希望你可以盡快恢復心情

睇住一條生命消逝 我都覺得好難受
(原本尋晚我電話壞左好唔開心 但而家諗返 覺得壞電話呢d好微不足道)

一個可能係買時已有病
佢地只係為左賺錢
所以最好都係領養

樓主你唔夠細心呀
不過睇返你寫的野
你係巴打 (通常冇絲打咁細心)
又年紀細
學生冇錢帶佢下下睇醫生好正常

鼠鼠冇做過壞事，而家會係天堂
唔駛咁傷心
但可以以此為鑑
以後努力d生活 或者咁諗
下次好似幫你揾資料果個巴打咁幫返其他人

不如你唔好再養
有病你又on99要人叫先帶佢睇醫生
仲要是但揾個醫生睇左就算
屋企人又亂餵佢食野
病到死死下你又sense唔到當玩四圍放，仲要放凍板
都明知佢身體唔好 都唔敏感d
隻鼠真係好慘，咁細個就被你玩死左

我會嫁啦

其實佢d病証好唔似病
我都有d養左好耐鼠既人
見到我隻鼠都以為冇咩野
同埋叫唔醒呢件事情
上星期都有發生過
上網睇又唔揾唔到
放凍板個個係佢啱啱開始叫唔醒。。以為冇事

我都好後悔自己咁on9

節哀啊巴打
btw你隻鼠鼠咁可愛又溫馴一家定會上天堂架

唉
冇能力又唔夠細心真係唔好養，睇到個心好酸好痛

唔係話屌樓主，「屋企人亂比野食係基於愛」呢個point真係欠屌
知唔知d動物食錯野隨時命仔都冇埋，係命都冇，唔係講玩
鹽炒蛋？炒蛋？大佬阿你唔好咁痴線啦

講真如果再用咁既意識去養寵物，你下隻寵物都好快死
拜托樓主真係先了解清楚，再養唔好再好心做壞事

你打算點處理佢身後事？

其實屋企人係比左佢食 我先知。。 我緊係知唔可以比佢食
我知道左之後我屌到屋企人飛天
跟住我屋企人仲係覺得自己冇錯個下先好野
所以呢個都係導致我唔再養既原因之一

但係我屋企人都係鐘意我家財仔 真的

不講了
廢事啦
但處理個一下喊到仆街

i know that feel
最近我有隻妹都走左, 由4月領養到上星期都肥唔起, 體重係86-9x間, 但樣係活潑精靈. 上月開始少屎帶去睇醫生, 又話無咩事好健康, 到上星期初發覺好似好少出黎活動, 已經卜左上星期六睇醫生, 可惜個頭番工卜完, 放工時間收到呀媽個wtsapp走左, 個日仲要係我老婆生日...我同老婆都好錫佢, 最後都同左佢講...得半歲咋...對上個隻領養妹得3個月大, 唔通我咁唔好腳頭

好慘

前後有4隻鼠, 依家有隻仔健健康康, 都叫有D安慰
每次去火化禁掣個下, 我老婆喊哂但我要扮無事氹佢, 但其實我個心好痛, 好內疚